[分析] Ymir 聽王的命令，除了奴性，仲有。。。

0. Ymir 從122期，第二頁 -

看見王結婚會停下注視，其實心裡係喜歡王。
1. 佢聽命於王，除了奴性，仲有單戀，如果唔係單奴性解釋唔到有了巨人之力，仲回來幫王的原因。
2. 大地惡魔就係 第一代王。
3. 從植物學來說蘋果其實係 蘋果花子宮，而果實其實 就係 代表Ymir 的子宮，佢奉獻自己的子宮給王生下 三位公主。

4. 但忠心卻換回來王的，只有王的長久（永遠）利用（就算死後子孫都係利用佢），所以在得到力量13年後，為王當箭後，選擇不復原而死亡，這就是Ymir的詛咒。
5. 作為第一代進巨， 艾倫 的祖先

就係王身邊的獵人，他暗戀/欣賞Ymir，想幫助她，所以成為進巨後，就離開王，尋找幫助Ymir 的方法，亦係第一話， 致兩千年後的你的主角，佢，作為第一代進巨對艾倫的囑咐。

有錯輕插。

都係呢句，你負皮我唔緊要，請指出邊度唔岩。

巨人講到邊

簡體字我明

同指住肥媽張相話佢大叫緊光復香港，時代革命有異曲同工之妙

呢個比喻幾有趣